無帽衞衣 vs 有帽衞衣

無帽
有帽

大家點揀 我知兩款都有唔同襯法 但如果單件咁著我會揀無帽

凍多小小有帽好啊

單件著有帽好啲呀嘛...

咁都投票，CLS

想要負皮咪講

btw有無人想入黎玩吓bingo

突發!! 連登仔BINGO上線啦

有帽

頂帽好撚重...

屌你冇帽

玩左啦

同意
" 敍"到條頸唔舒服

有帽中學雞咁

real

拉

點會無帽

睇年紀
後生有帽
30歲後冇帽

各有各好～打和啦～SUPER~!

Agree，褸我都唔中意有帽

有時熱起上黎頂帽位就更撚熱

有帽方便black bloc

無帽有咩牌子平啲？想買幾件日日鳩笠上身就出街

唔靚仔著有帽
靚仔就著咩都好睇

有帽着褸好麻煩

依樣真

頭細著有帽會更加細